藍色水劑成份不明 私家醫院拒收「染藍」病人

被水炮車藍色水劑射中的毛漢褚簡明（Mohan Chugani），前日已即時沖涼洗眼，但一天後仍感到身體痛楚、眼睛腫脹。他說，眼睛整整約20分鐘也看不到東西，需要別人攙扶。朋友叫救護車將他送到附近的伊莉莎白醫院治理。醫院讓他沖涼，但只是讓他用冷水自己沖身，毛巾都沒有提供；直到見醫生時，他表示眼睛不舒服，驗眼後滴六、七次眼藥水仍未有好轉。醫生轉介他去眼睛專科，但需要排期。

他於是想轉去私家醫院，希望盡快求診。沒想到一家熟悉的私家醫院醫生卻建議他不要去急症室，「因為急症室的那些醫生未必知道那些化學藥水有甚麼化學品，反而政府醫院的醫生會比我們知道多一些。」他直言「很離譜」，「即使有錢你也看不了病。你（林鄭政府）應不應該告訴全香港的那些醫院急症室，如果有人來看症，那你該用甚麼藥方，而不是政府的醫生才知道。」

俗稱「水炮車」的警方人群管理特別用途車，8月25日首次出動鎮壓香港抗爭運動。但警方對於水炮車噴射的藍色液體的成份，一直未有清楚交代。警司劉肇邦曾在短片中稱，顏色水是對人無害的食用染料，有機會殘留在衣物及皮膚表面，以供警方辨識示威者是否曾在示威現場。但未提及水炮車會否用來噴胡椒水。而據被噴中的記者及抗爭者說，被噴中後，沖洗後皮膚仍刺痛一段長時間。

藍加藍 原來會變黃

食用染料姐 拎嚟撈飯食呀笨

嘩
佢真係燥到仆街
連屌左兩日

真係抵撚死

都係個句
射到成個人藍精靈

火燒身成日

真係正如司政報告水炮藍咁

睇完興過火屎

班藍絲應該全部出去感受下

比多啲藍絲受下就岩

唔好搞事啦
唔滿意就返印度
好人好者點會射你

推

究竟係南亞人圈子入面
佢係咩地位

啲水唔止顏料咁簡單，用親都加料加埋辣椒水

講真我中過幾野胡椒水都痛左我兩日
全身中真係肯定痛到hi hi

咁支持魔警
應該比水炮射下

有錢有權個批

都幾撚肯定班警犬一定咁諗
之前探岑果單野應該都嬲到仆街

去得果度就有呢D風險

前印度商會主席啫

反而政府醫院的醫生會比我們知道多

但有錢有權唔代表有地位
或者咁問 佢有冇號召力
佢講野南亞人聽唔聽

最初就諗到點解其他國家用水炮唔加料
唔係你popo特別醒
依家知邊個豬頭炳啦？

就算唔報串，都要等幾個鐘

好仲未品嘗過TG 0既味道喔~

希望藍色水可以噴一噴我老豆

所以話未殺到埋身，係唔會變黃

搞笑戰術
收集藍色水淋警察

真主彰顯公義

有諗頭

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

push

藍水魔法

佢真係被水炮射到藍精靈咁

水乜鬼嘢劑，化學武器嚟

四點鐘仲要被屈暴徒
有晒多角度影片都講大話

有豬油成份。

好似方向屌人

曲定直啊你

我都想問

藍絲一向惡

去撐警集會吖嗱

正宗燒到埋身

他唔係回教

食催淚彈最多係嗱眼，原來中藍色水會盲，佢仲要無啦啦中

但佢勁到連d高官警犬都要同佢say sorry
真係唔惹少

撐警撐得咁開心。

而家俾人射兩下就鬼殺咁嘈

水槍射 嗰d搞連濃牆藍絲

叫街坊放d水桶係馬路，日頭收集夜晩用

話之你行街，總之警察噴中你，你就係暴徒抵撚死

其實佢去冇都會畀人射

派膠 ！？

777直接同佢講電話

應該好有地位？ 林鄭同張建宗都打電話比佢

藍毛毛咁

呵呵

如果佢冇去到但係比黑警射嘅我係會鄧佢慘 但係佢去咗 所以佢真係抵撚死

有錢都無用
都唔知用咩成份

我有成枝, 有無人要去化驗

自家製藍威寶水槍射動物

有錢人講野梗係大聲啦
仲要個醫生同佢講,有錢都要去政府醫院

唔撚屌到你警犬開花就奇

佢本身都已經好藍...

帶你老豆去飲茶

有冇睇
佢俾人射到成個藍精靈咁
唔係一兩滴

拎去公證行啦

其實咁有錢可以告蔥蔥

屌

咪再屌啦
難得人地深藍轉深黃
就係同路人黎

佢心諗 我有權有勢有錢都要賣你警犬帳 仲成世界

終於下凡喇

可唔可以射多啲藍絲

公證行會驗呢啲的嗎？有邊間推介

佢兩兄弟影響力好大，鐵票票倉

點解777急住扮死狗，因為尖沙咀票倉

林奠sa lum 佢唔收貨

私家醫生彈返個波俾政府醫院

冇計，恐怖分子企硬唔認錯，林女士講咩都冇用

印度富商，喺商會好有地位

自己養隻狗咬自己

個陣鉛水風波D議員爭住驗，呢D冇人驗

其實聽過好多次啲藍絲自或其親屬中招後就即變深黃...

無人係抵死

如果堅藍做乜嗰日會出街

我上次煮飯
切青椒隻手都痛咗兩日

可能啲藍色的就真係食用染料~
但啲胡椒水唔係呢...

其實屌警察=/=黃
利申有親戚係咁 兩邊都屌

我意思係俾啲機會佢

好似好好食咁

射2野就嘈生哂
都唔係真心撐呀蛇

藍絲：唔好去個啲危險地方咪唔會搞到你囉自己攞黎

得罪印度佬仆得街

拎比泛民去驗？

難怪咁燥

咪又係得個嬲樣 發下脾氣 睬你都有味
以為自己係邊個 打電話畀你係畀面其他權貴咋 唔甘心咪去同政府去打官司囉

咁有人話搞清真寺同重慶佢點都要睇睇GE~我諗

人哋假假地都叫有啲知名度，已經出嚟屌咗一日，正苦都係連小小PR嘢都唔做好喇，而家人哋出嚟拖埋醫療落水，越屌越大聲，正苦係咪冇PR

我可以驗喎, 但我唔知邊道有得驗

好想公司既藍c們比藍水噴下

正苦/黑警：比我噴中係你抵死，你死你事

剩低無噴中既人先係我既好奴隸

正苦 PR咪叫MADAM去著短袖衫入去清真寺

行街，係閘外吹水
事實果度唔係衝突現場

真係比佢親眼睇到暴徒破壞清真寺
重要揸成架水炮車射埋佢
唔著火就奇啦

要求公開藍色水成份

真係吹鳩漲

叫警方交待藍色水有什麼成份，市民應該怎樣清洗？
唔交待，係咪要係法庭處理？

特別係頸後同鼻翼

入晒皮膚好撚那架

流晒入個身度

真係柯屎柯尿都痛

唔燥有鬼

明知有非法集會就唔應該留低

針拮到肉啦

冇人肯接job呀

收咗貨啦但唔收警察貨

果d唔係食用胡椒

係化學毒液

令你即時感到不適無法行動

其實我覺得班差佬都唔會知點處理，佢理閪得你地

食用染料? 胡椒豬肚咩你老母

愛嘅反面係恨呀
諗起尖啤

普通南亞人係聽佢講之前
見到射清真寺已經嬲撚到仆街

佢兜口兜面比人顏射喎

震撼教育永遠係最好嘅方法

噴到清真寺喎

應該仲痛緊

點解個鬼佬在場既？

佢去守護清真寺

㷫過火灺

佢其實比人水咗幾耐
算啦...佢只係無知唔係無良...我原諒佢

分明有加野啦 on99
如果食用顏料會刺痛
而家咁多食物都有
食落肚咪死人? 點解唔會有問題?
警犬跟本無諗過

藍加藍變黃

用牛奶沖得唔得?

藍精靈變黃精靈

印度協會，唔止南亞圈，係香港都好有勢力

清真寺呢？

用人奶幫佢沖

曲直分唔到 你咪就係派膠果個

係要比藍絲感受下手足得唔到治療既境況嫁啦

正苦人咁難考又咁高人工都係出一堆廢柴

香港印度商會前任主席

𠳔唔係去喎，個處理喺𠳔哋㗎！

點都好過唔變

水咩呀，你情我願架啫
只可以話佢真係好虔誠
毀壞清真寺>親建制賺錢

等10個鐘人都死左

一個穩定票倉，好多本地南亞人會聽佢講投票

醒覺吧藍精靈

告政府啦

政府都有自己嘅pr部門㗎，成班咁高人工唔做野

根本係生化武器

見到毛漢畀藍色水沖完身變正常人 想book架水炮車幫老豆沖身

咪就係

打前線放題果陣 勁到拿春袋
勁想跑走洗 後面又一群手足散緊 又有和理非

轉頭拉埋你 告你非法集結+暴動

我公司班撚樣就係呢d logic

721

藍染隊長

向政府索償

我發現呢個係黃藍公因數

吸票一流

有報應

藍色染料可以係食用色素, 但無話唔可以加其他野, 亦無講過噴既水係乾淨飲得

大家一齊夾錢拎啲藍水去化驗

Karma is a bitch

pish

狗方：藍色水係用狗骨72個鐘熬出黎的高湯 固然藍色

無害？你班狗即場飲返1L丫屌你老母

有時報應就好撚快
全部死黑警好快落地獄

我身邊有個都係

D小數民族為左生存好撚醒既, 永遠都玩兩邊亦永遠唔會買重晒一邊, 好似佢又會撐警又會同譚文豪傾計

啲水生化武器黎 你話嬲唔嬲

屌你唔當水飲

" No need for revenge. Just sit back & wait. Those who hurt you will eventually screw up themselves & if you’re lucky, God will let you watch. "

超級南亞人

有冇政黨拎d藍水去lab test
report出左就精彩囉

[全世界入] 全港第一個公開論壇「城大和你傾」1029上線喇！！

Push

當cocktail飲丫笨 dklm

G持

出現得係現場 就有呢個風險

忍唔住笑
不過佢覺醒都好既

入眼會唔會盲

我試過啲水流落下面拿住拿住

我希望可以噴一噴全家

我都想

民意逆轉

建議搵幾隻狗黎試下飲返幾日

條丁幾耐冇咗感覺?

連登到底仲有冇得救
9成都係笑既留言

剩係識笑個班人
有冇諗過中顏色水既有好多都係手足
有冇諗過佢地係連去公立醫院都唔敢
人地話要公開係咩成份
你地成班就係識笑

完全無一位連登仔有為自己手足諗過

大大鑊正中咁射佢，唔好話身體受傷，面都冇埋

等睇原諒

係火燒春袋咁款 J反而唔太大反應

兜嘢淋到變藍精靈咁好難唔嬲嘅

冇加料我唔撚信

我反而擔心中咗藍水班手足喎

女手足咪仲大鑊

堆藍絲要自己親身感受下先識驚

染到一身藍仲會被政府醫院篤灰添啊
根本佢冇諗過要醫

咁多野講拉鳩埋你暴動

要著防水底褲🙈🙈🙈

驗

有次行過示威區 聽到槍聲即刻嚇到啲藍絲狂屌狗

冇被藍水受浸過，唔好同人講係藍絲

我都想 噴曬全家

梗係燥啦
醫生轉介他去眼睛專科，但需要排期。

你知唔知要排幾耐

要排2年

好撚慘

有冇人儲起啲水去化驗，留起啲水犯唔犯法呢？

啲狗無差別攻擊, 只會打到越嚟越多人轉軚
相反我哋嘅目標要針對性唔好亂開地圖炮

政府財物
告你偷嘢

黑警尻射水炮

由深藍變深黃

有冇禁誇張呀，係佢周圍射，我都未告佢射落我度。

眼都盲

咁班撚樣唔死都無用
係要popo搞到自己先得

毗濕奴

笑撚死

蘇貞昌回應林鄭月娥: 初條撚心！

有毒水劑無害

咁耐既咩

We connect

射一射覺醒咗

記者繼續訪問多佢幾日日日都爆啲野出黎

留係香港仲慘過返印度

其實可能2日個龜頭都係赤赤痛緊, 又唔可以同人講, 所以呢2日好燥

加返個曲啦

但清真寺個班跪晒喎
睇落有權有勢既 得番佢係咁屌

屌我都係，成撚日話：拿我就中立嘅

其實我好尊敬佢，起碼佢為著保護清真寺會真係自己親身企出來，唔係果d叫下面d人上前頂，自己躲去安全既地方睇報告，大部分高層藍絲都唔會親身落場，所以要佢哋食TG轉黃根本無可能

呢樣先係完美演繹"針唔拮到肉唔知痛", 一個係比水炮直射中, 一個係個鐵閘同樓梯污糟咗.

生產力促進局有做化驗，但佢係公營機構，未必接

connect

儲左一大袋, 有啲用左去淋藍店

人地都轉黃無必要再鞭C
口講connect 轉頭disconnect人

係，死左都未睇到

除非你上過急症病房先會優先

所以成日有人屌林鄭唔加醫療

得喎

藍絲變黃絲 得 得左

Mohan Chugani成為了林鄭既CONDOM...
因為係"前"主席......

呢個post笑死

真係有既就唔止警隊要解體
警員解埋體都似

有冇飲津路

好黃

真。染藍。

我親耳聽住今朝晴朗訪問佢，佢唔係咁講喎！
佢係話中招後打俾相熟嘅浸會醫院醫生，話想過去求醫，但對方話唔好，因為佢地唔知藍色水有咩成份，建議佢去政府醫院，因為嗰度可能多啲資料，於是佢先去伊利沙伯

咁都睇唔明證明連登唔啱佢上

隔離po有人話佢一開聲 大部分印商都會撒資 唔知真定假

我估啦下
初初popo應該係諗住搵人扮手足，話要係清真寺搞事
網上放定料，再去兇個前會長，想戴定頭盔挑起南亞同手足既仇恨
點知冇手足咁蠢中計
而南亞人士都擔心，但又好識做pr
結果就係大家都好和平好friendly

但到當日水炮車就跟劇本出場
諗住係清真寺到噴假手足，之後賴係手足害到佢地咁
點知手足一早走晒，等返南亞人士仲守緊清真寺
水炮popo又以為d南亞人士係跟劇本安排係到既
埋照噴囉，咁就7囉

咁劇本都寫好左，口供夾好左，高層又唔知點兜
埋照賴係手足搞事囉
結果7上加7

香港有錢嗰班印度人真係有錢到癲
後生去會展炒散
撞正印度人包場結婚
新娘騎大象進場😹

睇啲藍屍比狗搞真係好爽
其實佢冇轉黃，只係唔再係藍姐

兩年對眼都盲，唔怪得咁嬲
果然係要燒到自己先醒

千奇唔好將d 水炮車射過黎d水用桶接住, 之後倒落膠樽後備用

有錢個班印度人係上流社會有影響力，就好似傳統英資嘉道理一樣。低調但有影響力

被背叛嘅感覺好嗎

點解無人睇無人留意

人地親身綁手跳落水去模擬跳海自殺

如果佢係街坊 ...WFC....

睇個正負評就知s新會員咩質素啦

幾時黎一次大反抗

好似都未夠大咁

梗係啦，自己身體自己條命架
聽講真係要排眼科要兩年？兩年後有無盲左都唔知

噴埋我兩老唔該

勁多人喺屌我心諗

呢個係一個震撼教育既好例子
btw 公司入邊有班尼仔識呢個人 佢地話呢條友 好人極有限 (詳細佢地無咩點講)

認真
青衣果次水炮車漏水 1823環境署幫到我驗到
但依幾次射出黎果啲 環境署係咁射波唔幫我驗

支持攞去驗，或者搵記者幫手？

我公司有個大陸妹，大大聲聲話好人好姐示威點會行出街，而家我等緊佢屋企樓下有人示威

咁私家無老點佢，政府急症起碼處理經驗多

文宣印度

講到尾都係自私, 針唔吉到肉唔知痛, 企係抗爭者個邊想報仇啫..

不過應該支持

Push

話哂都權威人士啊
仲要撐開警無啦啦俾人搞不得止
仲要搞埋自己種族宗教嘅代表物喎

係我真係下唔到火

拿住個春袋真係屌你老母

撐警仲比警射，仲邊有面

好多料爆
用左咁耐藍水都無人講嘅

佢個仆街細佬都日照唱鳩示威者

藍應該係一世被奴役既一班人咁 ， 停止進步 個腦好似跌撚咗咁

咁樣再唔醒先抵死姐

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

我親眼都見過啲狗唔舉旗又唔出聲突然就一粒催淚彈打去街坊度(個阿叔背手拖鞋惠康袋過緊馬路)
我唔知個阿叔本身藍定黃~但我諗佢而家都係黃

「總之暴力就唔啱 雙方都唔應該用暴力」

你老母好淫好姐任連登仔屌

依家先知有錢都未必睇到醫生？ on99離地撚

呢條友被人射嗰陣仲著住深藍polo shirt 畀水燒車射完即刻換件黃色出黎屌政府 笑到我

知道班手足幾慘未丫！！！！！仲屈我地收錢！！！！

屌你老母！！！

啲藍絲真係唔奶過都唔會覺醒

驗下d化學液體有無豬肉成份

係時候介紹佢搵國難忠醫啦

搭單噴埋我老豆唔該

Tree根： 幫示威者沖涼

支持震撼教育

難為記者中咗咁多次

有冇違禁AZO dye？

成班政府狗隊高層應該都想射水條傻鳩仆街

睇落好似侷人去政府醫院，然後搵魔警拘捕，

曲到圓

咁多位巴打家庭不幸啊

因為佢哋唔係比人顏射
當佢哋染上POPO的顏色之後就會轉黃~
用藍色令你轉黃

邊度黎隻大笨象

難分真與假

你發緊夢呀 亂講

他有冇社交媒體可以上去駡他
死曱甴 警察執法天經地義 佢地係唔會錯的 你條友係度搞亂香港 馬上跟警察道歉請求原諒

幾撚大衝力先得架 齋水炮都盲啦咁近

藍絲等收皮

咁你間寺又接受柒婆道歉，咁即係無咩啦。
無嘢就咪撚嘈啦。

咁撚易就跪仲學咩人炸型

林奠、李漢民、遊乃強呢啲人咪抵死囉，佢地食豆腐哽死我會出街慶祝

賤種。全部都係賤種。
之前仲撐警丫拿。

所以今次我只會覺得係打和。
不同情。

梗係嬲啦
政府醫院連冇乜人睇嘅遺傳診所都要排一年
睇眼要排幾耐呀

我指普通市民即使撐過警，
曾經錯過，轉態支持係可以原諒
除非係戰爭犯過錯嘅人

我覺得係怕得罪伊斯蘭教多過得罪佢囉

光復之後監警會比個位佢，
代表下少數族裔權益

毛漢變藍毛漢。

不中亦不遠矣

一隻有錢佬俾狗打個反彈勁過你一千個學生
個撚屌政府

其實外國會唔會一樣咁加料入去
而家變左好似火炮車玩生化武器咁

前幾日先去排完 排到2021年 5月

太藍可能要浸半日先有效

兩件事黎

[香城 Online] 新職業解鎖！藍水師

原來民意真係會逆轉，不過係對家

屌你
而家佢係自己人

95個讚

你係曲定直
好驚

我明白你感受

因為我都試過

真是cls

印度誠哥嗰啲

毛毛今次堅嬲 走埋去警總投訴

痴線，私家醫院做乜撚關政府咩事，CLS

噴晒全家+1

鄧炳強出嚟飲1L落肚我就信係食用色素喇

藍毛毛

噴我成家+1

幾有心..

Oops

嬲到爆喎佢
建制派嗰啲南亞票倉係時候講byebye lu

會唔會有D唔係咁方便講出嚟嘅成份在內呢？

「醫生轉介他去眼睛專科，但需要排期。」

笑中有淚

負負得正

嘩 果刻比人都醫唔到 個人真係燥到仆街 原來佢仲睇唔到野 分分鐘以為自己會盲 經歷過後佢一定唔會忘記

開心開心

N年前，Sir曾近榮百搭去漬法有人試過未？
小傻打粉/O蒙汁，另外唔知幾份稀釋傷養水咁樣，好似。

有意思

屌，快d搵人去化驗，真係有就

唔理你曲定直
一早block柒你最好

諗起之前有個阿嬸講支持警察 之後popo驚又俾人玩 成枝槍指住佢

阿連登唔係淨係得手足的

今時今日仲覺得連登得手足？

係咪衰呢 唔記得加個曲字